≪建軍大業≫討論區

1927年的四一二反革命政變導致國共第一次合作破裂，大革命也從勝利走向失敗。在共產黨員、國民黨右派以及革命群眾被蔣介石為首的國民黨大肆屠殺期間，共產黨人總結了經驗教訓，決定獨立領導武裝鬥爭和創建革命隊伍。由周恩來、賀龍、葉挺、朱德等人在8月1日發起南昌起義，打響了武裝反抗國民黨反動派的第一槍。毛澤東和盧德銘也於9月9日在湖南東部和江西西部發動秋收起義。一幕幕波瀾壯闊的戰役和動人心魄的革命歷史也由此展開。

內地尋日已經上咗映，但係香港要3號先睇得。有冇巴打同我一樣特登上咗去睇嘅入黎討論下

意大利都未統一

意大利統一？

建軍個班元帥基本都不得好死

屌你哋認真討論啦

建你老母軍
匪炸....知唔知個匪字點解
竊國之徒也

解放軍係人類既敵人，支持者不得好死

on9，係解放軍保護我哋先唔使繼續比人殖民咋

千古罪人

建你老母
軍你老母
大你老母
業你老母

漢奸

推

on9

解放軍專門殺中國人, 唔殺外國人

是人類朋友就真

食屎啦朱元帥

有邊幾個？
唔一定係十大個批

漢你老母
咁愛國就返大陸當兵啦
做乜五年前要揸單程證落黎香港？
仲要享用香港既教育資源
DSE 考得嗰三分

支持樓主必入場

你考幾多分呀

咁串

你又係大陸西？

正面回答啦

改返個中文名先啦你

用咩名大家都係中國人，邊使特登改

樓主諗住睇幾多次
古惑仔大導拍共黨起家係咪應該睇返三五七次先

美好嘅中華民國（中國）被這班匪徒竊去

建國大業
建黨大業
建軍大業

好睇過蝙蝠俠

系

佢都未考dse 點答你

垃圾00後

推介大家睇 好正

見工大業

佢咁弱智應該都係90

90後應該考晒dse，不過佢甘垃圾留級都唔奇

一定看四次
自己看一次
和女朋友看一次
和爸妈看一次
和哥们儿看一次

刘老师是我最爱的导演，拍的电影哪个利落沒发说，

刘老师拍一言不合就开打的题材，就是牛

垃圾人睇垃圾片

共匪~~~~啪啪啪
共匪~~~~啪啪啪

Ching 講得好

不嬲

Italia?

講祖國㗎

起碼要睇廿次，順便慶祝回歸廿周年

滅党大業先有興趣

又一件漢奸

滅國民黨 ？

一定要十卜

好劇，期待緊拍一套抗美援朝

好波

希望依套攞到奧斯卡

食屎啦樓主
係竊國
一群竊國之徒打飛機之作
有撚討論之有
死返香討啦

垃圾

500可以睇一場，十八區候命，有意pm我。

On9仔先會反黨

呢套戲幾時會擺上Pornhub？

成班俾人撚狗

D 港獨豬比人當狗咁撚

第4個

不嬲㗎啦

美帝收左皮十世
而加敵人係泡狗同俄佬

套野講共慘黨點比人圍剿，同點樣出賣國民黨

你盲撚咗？

推到多d人睇

吉魯sir幾時開po屌爆班90後港獨豬

Peak week 無咩靈感

建你老母個西呀

原來有得免費攞飛睇

入場嘅，叫人入場嘅
全部都係五毛

睇我哋中國嘅戲有咩問題

dllm 沙高

佢係咁

咩牙

殺中國人仲多過架仔既共產黨

好波，作為一個中國人睇到都好感動

竟然去the grand睇,咁撚高格調

仆街劉偉強走去拍呢D戲

國民黨滅咗咩？

共匪竊國狗。

pish

Hi沙高

HI 統一

聽日香港就正式上映

你肯統一義大利未

今日終於可以係香港睇到套戲，睇完之後覺得真係拍得好好，特別係戲入面堆小鮮肉